放bruno mars 13/5 $988企位飛

有意可留 tg
價錢可以原價+少許手續費賣出 可再商議

Tg: luffyyo
Thx

Tg leonlau1014

少許

如果有嘅話想要一張🙏

已經賣出 抱歉

因為用信用卡買